大家快啲update lihkg個app, 除左有新icon仲有個好正既新功能

岩岩update完個app俾我見到個5毛想block柒佢，竟然發現而家要寫埋原因，我諗係連仔想做尻啲5毛既德政，大家block人果時唔好懶，寫清楚啲原因，全部人都有責任打擊五毛救救連登香港人反抗

An 狗表示未見有 update

終於等到
日日block五毛都起碼有成千個

我都係an機狗wo,佢自己係個app到彈出黎叫我更新架

要加入 Beta 測試先有

申請方法：
前往：
然後點擊「成為測試人員」
再等多陣 就可以係 Google Play 接收到 Beta 更新架喇

原來如此，an狗快啲加入做測試救救連登

呢個功能正在測試當中，暫時未會喺正式版推出

終於有喇！！！

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

唔好block我

德政

做咩呀？驚丫宜家？衝出黎想咬人丫

留名等睇反block

自投羅網

你心地唔好

推俾多啲人知

「封鎖原因」的用途為方便會員能在日後翻查自己當時封鎖該會員的原因，並非用作舉報會員用途。

如發現違規會員，請使用「舉報」功能通知管理團隊進行處理。

救你老母五毛仔

幾時出ios

目前仲開發緊，會盡快出 Beta 版。

竟然會有黃字user name入我post同我真情對話，其實對於5毛既處理手法我有少少意見想提出，連仔既然可以搞個p牌icon出黎，其實有無可能可以俾會員查到另一個會員既被封鎖人數，如果可以俾會員見到，咁樣我諗可以令其他會員小心啲果個被封鎖人數多既人開既post

就算唔方便整到查閱被封鎖人數，我建議如果某會員被封鎖去到200-300人（舉例人數），有無可能再設計多另一個icon, 例如！，去提醒一下其他會員小心果個人發文內容呢？我相信連登仔係理性既人唔會胡亂封鎖人，除左啲好仆街既，放假消息既或者明顯既5毛

希望連仔團隊考慮一下我既提議，救救連登

無人理
自推

推下先

德政我愛連登

自推x2
10推後收皮

自推x3

點解我唔知幾時自己更咗既
好興奮呀 我要衝 10 連呀

香港人 !!!!!!!!!! !!!!!!!!!!!

除我口罩呀 除呀 除我口罩呀屌你老豆

我直入元朗 你老豆叠羅漢

非 Beta 會然是咪好想要呢

輕鬆 10 連

謝推post
自推x4

自推x5

自推x6
想俾多啲人知都咁難

自推x7

但5毛都可以寫衰其他人